［明荃之友集結］政協汪明荃女士like 蘋果反送中post !

有冇人解釋現象
我有畀你屌架巴打會唔會知？

反了

明荃之友表示全力支持，同明荃一起反修例

連汪呀姐都要大和解

哇屌 突然間為佢擔心....政協喎
政協都撐 真係唔驚俾人清算?

阿姐好波

華麗轉身一個三分波

蛆

我

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)

阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

此情不再

咪撚推啦 果日阿姐都有黎

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

【何超蓮對波圖】何超蓮個頭都唔夠對波大!!
歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫

經過那些年

比你地搞一搞一陣又要道歉

lm

牙姐如果真撐 在家大大聲播足3個鐘 牙姐唱歌live